喂你地覺得邊d男星留鬚特別型？(◔_◔)

諗起方中信當年拍天使行動
型到呢

睇黎又要再煲天使行動系列

陳豪，天與地

trivago

高以翔

128 維園見

高以。。。

莫竣名留鬚都幾型

高以翔(已故)

無 剃啦

y

一定係mcm

始源！

Zac Efron

金城武

張學友